iPhone6s用個零鐘已經就係冇電

Capacity?

Check下電池係咪舊左？淨低幾多%？

wechat

換電或買尿袋 此post已完

都係6S 上星期喺元朗求其搵間換左舊電 $200.
條友仔話原廠 唔知真定假

屋企長輩

岩呀 係佢既原廠

係時候換了

, 點衰都應該頂到2個幾鍾

返到公司得返4%

6
起身unplug 返到公司啱啱好1%

6s有機會免費換電架，上apple約啦

200幾蚊換原裝電都唔肯？

check咗我呢部冇得免費

直接俾228去apple換啦, 唔好去街外電話餔換

iphone不嬲垃圾

ios冇得自動stop background activity咩

垃圾ios11.4.1
勁食電
換完電等於無換

買部新架啦